Для запуска теста необходимо.
0. Создать БД.
1. Поправить файл: autoload/doctrine.local.php (ввести свои данные для подключения к БД)
2. Запустить composer update для создания всех необходимых зависимостей из корня проекта
3. Выполнить из консоли: ./vendor/bin/doctrine-module.bat orm:schema-tool:create (это создаст необходимые таблицы)
4. Создать виртуальный хост и открыть страничку.
5. Нажать на кнопку "Создать Данные БД"